[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(62) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

20強
A組

B組

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kjisme__
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
垃圾VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

睇post吹水同時過埋哩到睇下你支持嘅人有無染紅，屌班柒頭老母閪之餘，亦免得沉船之後先心痛
[長文多圖]香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

李棟旭巴打

個名就咁啦

屌你老母viutv
原本以為夠本土先撐你
點知原來個底都你奶共

以後有係Viutv 落廣告既牌子全部唔撚買

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(74) 劇透細字深藍色

姣紫193
開多啲live呀係IG

幫193BB搶第一頁 多啲開live 我愛你

Kimochi冒險者報到...係蜜柑呀垃圾193!!!
醉曖193白衫Louis眼鏡Frankie
繼續表白b2

我屌你老母文卓森同OT狗，返去做佢地嘅奶共支那狗

第一頁表白Ian bb
我愛你呀陳卓賢
希望你訓練加油

順便幫193你曝光
垃圾193
飛機193

193
Louis
Frankie

既然有獨立post講單野，呢個post就keep住花痴啦

打錯post no.
黎哩到

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(74) 劇透細字深藍色